（一定要入黎）關於721元朗事件 唔可以比佢沉 記者每日記招幫幫手

相信721元朗事件係令到好多人睇唔過眼要爆 亦都係最能夠反映警隊無能 勾結黑社會既一件事

希望大家繼續推爆呢件事，之前有起哂係西鐵站既白衣人底，matching個post要繼續推，等全香港人認得佢地，同埋要記者每日問元朗事件後拘捕既人係咪片中人。

因為721元朗真係一個轉捩點，唔可以淡化。